[Welcome Dalot🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [343]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

曼區有愛

如果我下次搶到我一次會比返你

Fred被無視

Fred 都未welcome

上個post咪講左牙fred

有球員圖先啦

大佬唔係黑鳩 個樣又唔差就咁差別待遇

唔洗喇。你開心就好

Your Face Your Fate

仲要大字

大碌胡迪

lm

大碌柒is red

大佬

綠帽好波

達佬

諗起呢張圖

篤柒大碌

摩9幾時炒得

仲諗緊個pose點解熟口熟面
原來係呢張

我都係

你都係成身綠色？

大陸閪

佢剩係頂帽綠姐

迷馬都唔得
我最愛既球員就快俾最愛既球隊賣

下次互咬個時落力d 當推po啦

正評系比朗隊圖s

十卜

support

摩9一句心態唔得，迷馬永遠都係輸

系

負評系我俾既
肥西點解有成4張咁多, 改名叫西聯丫笨

正
搶贏鏝買fred

打個邊爐220

肥西聯
愛馬聯
反摩聯
黑鳩聯
大巴聯
水魚聯

仲有冇？

人地話好彩我地買左Fred，佢地買Jorginho

傳曼聯

老人聯

我地點好彩法?

買到牙Fred咁有才華嘅靚仔都唔好彩？

中出何x詩

佢地好似買唔到jorginho

由得佢地酸

呢隻肉便器齋屌係ok

人地咁有錢
100m 100m咁買人都得啦

唔係話唔賣馬咩

賣左，等緊佢返黎射死摩佬再剷草慶祝（好似係）

摩之前記招唔係話唔賣咩？

1248

傻鳩唔好以為入黎講兩句就扮到曼狗啦
叫左幾多次換撚左ac先
定係冇isp email開唔到新呀

唔想賣 唔想放佢走
但馬唔續約

而家應該諗緊計tum佢續約
續唔到就一定賣啦

Block左

反馬迷摩個班最開心
搵得摩佬 都係想短期有冠 止下血
摩佬過往都係即食球員為主
依家掉左2億幾 買嘅大部份球員都退步
英超第二 歐16強 英足總豬波
又睇唔到球隊有進步 有form可言 防守都係打DDG
你班迷摩 慢慢J數據 J你英超前四

要山 走馬 真係on撚9到
馬仔之後如果去熱狗 入我哋波再鏟草
我實第一個拍手

Sky in Italy are reporting that City have made a fresh offer of £41.2m + between £4.4m and £5.3m in add-ons.

Napoli president Aurelio De Laurentiis said on Sunday that they had rejected a bid just shy of £44m (£39.5m + £4.4m add-on) from City for the player.

Sky in Italy are reporting that City are unwilling to wait more than a week for a response to their latest offer, and they may already have an alternative target ready should the deal fall through.

睇唔到

好彩dalot都叫白人正常樣
摩狗簽埋晒堆冇腦黑架
影衰晒我曼型像

死撚去公海個賣馬反曼post度圍爐打飛機囉傻鳩
日日將曼迷分做迷馬反馬迷摩分摩成個弱智咁，對曼聯入波剷草仲要拍手你做乜撚曼迷呀？死撚開啦屌你老母

清不如買件最聯波衫自己手寫炒摩佬係背脊

支持馬仔剷草，射撚死摩狗
咁撚樣玩即食法，賣後生要撚埋班廢老，佢走撚左又要推到重來

咁就差唔多

其實而家決定下年隊波陣容係76定Sarri

想人射死自己鐘意果隊波係咩心態

拍手👏🏻黨又出黎
不如做埋熱狗慶祝啦

佢應該係copy琴日有人講依段野姐

但係引到個拍手同盟出黎認同

Hea big

樓上講果堆野禽日好似睇過咁既

76去左napoli

而家拿玻里仲養住sarri, 寧願出人工都唔俾佢free走

丙朗回家山狗out?

領隊都可以賣錢

拿坡里d人咁撚難買

冇玩啦山狗黎半年就走

而家賤種個位空左, 轟干狗又似走
幾大都唔放住啦

好奇點解冇風吹簽yaya
岩晒摩狗心水

玩鳩+2gc

鳩up唔使本
不如話伊雲斯頂白lin, 肥西頂普巴啦

皇馬應該係古迪教啦，係油王縮水柒啫

報紙佬作咩啲人就信咩

佢留干狗既咁契仔安就走硬

黎我曼組老人聯

有Messi Lingard 要契仔安做乜

森巴舞團唔夠人

契仔安個款同dab班友好夾

蛆記去買就好易買

雲加

撐雲爺爺

仲有冇人記得Daehli，而家要踢德乙

根本馬仔應該推上去打中鋒 同LKK輪換

新美斯之一

未即係唔使出

講呢d又準備狗咬狗

Round 343

轉4-3-1-2未得

好似咁

Lkk搶第一點，馬仔第二點
不過現實係無可能

如果佢唔買翼 再買助攻勁既閘 就似似地 前邊兩個箭頭 再整多個AMF

左邊入埋SANDRO就有機，再唔係用山狗打LWB

馬神 LKK
妹
廢 迪 He
山 白lin 拜 大佬
ddg

又射左

山打lwb

夠勤力

打fifa最愛陣式 前邊3個打曬 如果比我 我會放lkk + 山9 打前 妹妹 amf 前邊3個唔守波 中場3個負責掃波同補兩閘位 比空間佢地上去攻

包越位

山狗打LWB

岩岩又睇返Ravel Morrison d片，其實真係好勁...

打人犯事勁啲定踢波勁啲？

屌晒你地全部

係球場上打自己友

好似見到沙夏、科東尼、迪贊巴幾個 (太黑唔sure) 係海逸君綽 check-in

曼聯legend 廸贊巴

收到wind蘇金保就到

個畫面好黑

有無手足買左飛黎睇我？

收到風 你無買

我保加利亞球迷會幹事

《太陽報》報導，無緣世界盃後，曼聯中堅史摩寧在越南街頭和球迷玩「的」波。

史摩寧在越南街頭玩的是一個羽毛球，他和對面的球迷都展示了不俗的腳下技術，來往了幾個回合，引路人駐足圍觀。

隨後史摩寧還滿足了球迷的合照願望，並PO到社交網站上。

史摩寧目前正和妻子薩姆在東南亞渡假，二人玩33英里騎行，下素食餐廳，在屋頂酒吧喝雞尾酒，玩的不亦樂乎。

細緊好開心咁喎

痢狗個po名

LAN!

打4312對閘，暴聯對閘....

don't cry

左羊右華是咪有咩問題？

下季繼續，當然無問題

開左就長留 唔好番黎了

踢到四十歲都正選牙

展示了不俗的腳下技術

等睇食物中毒season 2

有無表演埋角球點mark人

Fake兩野就甩

猁target緊Leno, Fekir, Shaqiri

木狗好快少少簽人

奪冠了

投降吧

得罪講句 三個都係二線

等睇比越南仔一推就過

收到wind友隊簽乜刀系一線，我最簽乜刀系辣剎

死開啦馬迪
死開啦fred

預告過妓

真心唔想馬仔走，但係佢留低又要做後備，好矛盾

記住翻黎剷草

摩9走咪一天都光晒囉

挽留牙緊

4千萬含淚放走

點解可以每一日都講馬

同佢打交個個就係水晶宮個沙夏

Manchester United target Matthijs de Ligt 'honoured' by transfer talk

呢單冇人講?

抬價聯

又話去熱

人生好悶
世界盃都冇興趣睇

近年d荷甲貨

Fred係咪巴西正選黎
本身對世界盃已經無興趣
而家又唔想賭$

如果Fred係正選都可以追下巴西黎睇

唔係 應該都係睇袋

咪番黎
Lan la

咩位

係咪new blind

卡斯米路 保連奴 費蘭甸奴 連拿度 有排都未數到牙fred

大後備睇袋姐

木仔仲等緊高位？

高買低賣

嫌而家太平，等世界杯後炒起左先買

未到目標價位都唔好入市住

買人係應付球迷啫，抬價先賺到大錢

漏左契仔阿古士圖

連拿度 阿古士圖

聽晚上水見！

聽日八號呀

不了

沙基利 好似過猁

其實摩佬買無腦黑鳩同老野係咪都市傳說嚟

1) 拜利 普巴 伊巴 mk
2) Lkk 山 白lin 馬迪
3) Dalot fred

得4個黑，老嘅得馬迪同山仲喺度，用後生嘅頂hehe又屌，但hehe細馬迪一年 又嫌後備唔夠班，但買人又唔鍾意

後日九號呀

矛盾只因深愛著 你知嗎

我個人黎講 今季其實都叫做勉強收貨
得幾樣野比較失望 有唔同意見隨便屌：
1. hehe 上季 player of the season 但係今季真係少波踢到
2. 唔知做咩福越踢越柒 lkk 好明顥係進步緊但我依然係覺得佢踢右邊係好過中鋒
3. fa cup 之前幾場大戰mctom matic pogba 三中場好地地無啦啦又出返lin
4. 歐聯咁樣柒住出局 雖然就算出到線之後都係俾人屌打架啦

福撚尻痢果場最滿意

that's it.
[

成績一年比一年進步
由六弟二線球員 上到黎依家
非迷摩但見到摩佬一直比人屌真係登佢幾唔抵
大家係咪唔記得當初費蛇既首選接班人其實係摩佬(新聞講,我唔識讀心)
不過佢個陣岩岩撞正第二次入主車仔

上左鏡屌

屌啦用左幾億磅有咪野唔抵呀

我係度諗 6年前佢就係費SIR指定既接班人
6年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

廢到咁都吹奏

摩蛇

新人留名

新牌下話

摩狗去睇羅馬尼亞睇呢件

你肯定佢已經n take pass？

摩佬今年係咁搵青訓

條友叫Dennis Man😂

又係啲二打碌
不了

我覺得係Ribalta搵既人黎

打緊星隊, 攻中/右翼正選, apps 42 goals 12 assists 8

笑what
Denis Law直情是legend

19 years old

Dennis Man UTD 好似話30m？

左腳仔打翼

Google人都幾錢萬

唔錯 終於肯發掘下呢類小星
定係摩佬比董事會照完肺

右翼黎喎

貝碧嚟咗香港

Daddy霸業未成 就已經留緊遺產立緊遺囑

留低都係一份心意

買左飛未?

太貴, 不了

買左 一齊？

爆炸狗捨得走未

朗隊18碎仲勁

ching sick ball

特登飛番黎？

Premier League TV rights: Amazon to show 20 matches a season from 2019-2022

好近 坐高鐵都得啦屌

曼聯官方宣佈簽下了波圖的葡萄牙U21後衛達洛。雙方簽約五年，轉會費1740萬英鎊。達洛加入球隊後，曼聯教練摩連奴稱讚了這名小將。

現年19歲的達洛非常年輕，他在今季進入了波圖一線隊，並在對陣利物浦的歐冠盃比賽中出場。此外，他也是2016年，葡萄牙U17歐國盃冠軍成員。在簽下達洛後，摩連奴在曼聯官網上毫不掩飾自己對這名葡萄牙老鄉的喜愛之情，稱他具備成為巨星的潛質。

摩連奴：「達洛是一名非常有天賦的年輕後衛，他具備迅速成為球會優秀球員的所有素質：身體，戰術頭腦和技術，加入波圖學院的心理培養，為球員提供了專業級別的成熟度。」

「在他的年齡段里，他是全歐洲最好的後衛，我們都相信他在曼聯有一個光明的未來。」摩連奴說道。

達洛：「加入曼聯對我來說是一個難以置信的機會。我在波圖長大，我非常感謝他們對我做的一切，但來到世界上最大的球會（曼聯）的機會是我無法拒絕。很高興與摩連奴一起工作，期待與隊中出色的球員一起踢球。」

睇唔明

去完上水

Carrick - who has joined Jose Mourinho's coaching staff after retiring at the end of the season - started doing one-to-one video work with him in January. It led to a remarkable turnaround in his form, with Lukaku scoring 12 goals in 21 games in the second half of the season.

The 25-year-old said: “Michael – first of all, I want to say a big thank-you for what you’ve done for me since January.

“I mean not a lot of people will know that now we do video sessions after every single game to prepare for the next game and, like I’ve said, sometimes you think those video sessions don’t help me going forward.

“But they do because I became a better player and I became a better version of myself.”

又想帶班手足去邊happy

帶hea碧去happy

木仔有本事就簽個big name番黎

有冇睇下人地賓迪基點踢先？

From DC United

木仔可唔可以出手搶沙基利 剩係睇連登某會員咩反應都過癮

幾靚仔

佢好似認過自己係真獌

大佬係最big的了

好似佢去拜之前曼聯好似有爭過
個陣嘅佢技術好 有速度 有遠射 又靈活係幾好j
以前操到咁成隻hulk咁
得番遠射 執到都喊三聲

勁過山狗

平過馬仔就得

諗起都過癮

Big 6 轉播分成又加碼

now又加價

敢帥又贏

#mufc are prepared to offer Alderweireld a 5 year contract and a salary higher than Tottenham's last offer of £120,000 a week #mulive [london evening standard]

熱刺唔放你出到120萬週薪都冇用啦

想問馬仔係咪去熱

可唔可以同福仔做下，同第一季做個對比，睇下佢今季個腦去左邊

簽埋toby等世界杯

又簽一個中堅返嚟爭位

賣屎魔過妓問題解決

仲差 左閘 右翼 中場

第二點不能同意更多

有d c 朗影子

最衰咪係肥西對福講咩要自私啲射多啲波 之後福就上燃曬腦 無曬合作死推浪射

簽得就會賣一個啦 加上我地冇一個後防大佬，
個個都有缺憾咁

迷西又燃

呢埋應該要世界杯後先搞到

簽中堅點會唔支持
Toby wo

Jones Rojo Smalling要走一件架啦

你會期望摩搞得掂防守多過進攻啦下話

摩搞死馬梳就屌得 肥西害死福就唔屌得

牙Fred 係咪要世盃完左先得閒返嚟影相同拍mv

明顯

29歲都簽5年

突破迷思:
1. 曼聯正選中鋒LKK頭槌好廢，但學人玩燒味
2. LKK 策應其實不錯
3. 阿古路頂波唔多，但好勁（純印象流：Gundogan 都好勁）
4. Morata 其實先係頭槌王，但射波係笑話

意見：冇人識拉兩翼空間同出波學乜撚嘢人玩燒味

中堅34歲其實仲可以踢，但Toby 在熱刺連正選都保唔撚住

Real Madrid have enquired about Mourinho's situation at #mufc. They have been in contact with his representatives #mulive [@okdiario]

下半季傷左呀
點保唔住

- -賣你老

好似好返但唔知係冇態定不復當年勇，出Sanchez 都唔出佢喎

摩狗predict World Cup

挽留

Mourinho <-> Zidane

魔狗岩岩果季先續約, 賤種蝗賠幾多錢先

續咗......一年約

2020 完唔會好貴啦

Daddy換拖舟但係要馬仔換賓周馬大家制唔制

賓周馬人哋會長唔撚會放俾你，唔好FF啦

邊位Ching

馬仔都法國人又唯一一件有技術, zidane 點會放
賓周馬同山狗咪差唔多, 淨係得返勤力

Manchester United are understood to be readying a renewal offer for Marouane Fellaini in a last-gasp bid to retain the 30-year-old’s services. (Source: PA Sport)

打左格先po啦 尊重下

數據上山狗過人好似好過賓周馬 （但主要係用身位，速度=0 )

Plan B 唔貴可以接受嘅。
唔通旨意LKK頂波咩

打你老母咩
咁你唔叫貝碧打格？

咁樣擺手足出黎

屌你老味爆炸

Fellaini
Mata
Herrera
Shaw
Rojo
Di Maria
Blind
Depay
Darmian
Schweinsteiger
Schneiderlin
Martial
Bailly
Ibrahimovic
Mkhitaryan
Pogba
Lindelof
Lukaku
Matic
Sanchez
Fred
Dalot

Manchester United have now spent £700m since their last league title.

70幾億港紙
但一個重要錦標都無
所以俾人笑無聲出

Adding Bale/Griezmann, Sandro, Milinkovic-Savic and Alderweireld would be a real statement of intent. Unlikely we’ll get them all, but you just never know! #MUFC

Negotiations between Man Utd and Tottenham for Alderweireld have reached an impasse. Mourinho remains confident. Spurs want in excess of £55m. #MUFC #THFC

曼可能想世盃前屌到

足總, 歐霸, 社區盾, 聯賽杯, 國際冠軍球會杯

淨係差歐聯同英超未攞

Mourinho is now unlikely to sign a left-back and is ready to stick with Ashley Young and Luke Shaw. #MUFC

Mourinho has prioritised signing a new striker as direct back-up for Romelu Lukaku. The club are currently monitoring their options. #MUFC

而家正情想佢走，麻撚煩，唔阻佢發達

Jose Mourinho is ready to devote the majority of Manchester United's remaining transfer budget on a new striker (Independent)

Nonsense! We're battling for 4th if we don't get a LB, another midfielder, CB and a RM

#MUFC

文素基治？迪斯高都唔錯如果做後備

落河啦，傷多過踢，另外兩個有英籍等於有免死金牌咁滯

有冇人知reddit單野堅定流

?

twitter見到話reddit有個post
5月30既
條友話會簽到fred 大佬 同基士文

重點係最後一句
話曼袖口廣告會簽比kohler

果時當佢鳩up掃過就算
今日真係宣佈左 真係簽kohler 10m/年

Agent P

特西cap左圖了

我話上個post特西cap左果邊既圖share左過黎

就係講呢單

駛錢多都算
始終想捧杯都要靠投入
有d人仲要賴唔夠鄰居駛得多果度痴線

Done deal 左sleeve sponsor啦咩？

yes

掛個廁所係手擘

真，基沙文聽日done deal

傻撚

前場鋒線三件人腳不變 下屆都唔洗諗會有咩大改進

呢幾年變好多次啦
迪馬花膠 e巴馬仔 lkk山狗
變黎變去都係辣殺

BREAKING: Fred suffers injury scare during @CBF_Futebol training session. #SSN

我 立即 屌fred老母

早晨 你今日雞胸左未

仆街不死人個tackle整撚入左牙fred

Brazil don't know much about Fred's injury yet. They will wait until tomorrow and see if the player is still in pain. Doctor Rodrigo Lasmar doesn't seem very concerned.

不死人死全家

賤種

屌你賤種卡斯米路

唔係真係唔簽閘,將筆錢走去翻兜griezmann

不死人:哈，唔放ddg俾我蝗呀喇

屌你老母不死人

最已陣: 山狗左閘

大佬咪左閘

不死人係咪驚比人搶左個位踢

點解卡斯米羅係不死人

傷韌帶既話，真係玩完
可唔可以退錢

佢係打wargame 個啲 射極都唔死既人

專登用另一隻腳挫落去刃帶位

賤種真係練開

印象流真係唔知想點
呢兩季爆炸救左曼聯無數咁多次
都可以一味話佢無用呀廢呀

鏟極犯規極都唔會領紅

Brazil team doctor on 'ankle trauma' suffered by Fred today.

They won't know much more until tomorrow, if he's still in pain it may lead to a scan of some sort.

理撚得佢係咪廢係咪無用咩 , 你睇下佢之前點講 , 點樣撚鳩曼先啦 . 唔想係曼咪走囉 , 留黎托咩 , 以為自己係美欺 ?

爆炸快撚啲躝
見到佢係度扮上菜就憎

只可以話
摩連奴就係鍾意呢d仆街
佢最撚鍾意用馬特拉斯 Pepe 爆炸 哥狗呢d仆街仔

痴撚線 不死人

下個topic用
#ILoveThisGame 得唔得 前鋒華真係好撚搞笑

Fred早d休養仲好

哈 53M買個殘廢既

賤種皇屌你老母牙

收皮啦 都未scan 一定唔會有事

未踢就傷，笑撚死人咩

話定水魚真係無錯

on撚9？training都咁撚認真 整傷我fred？！

點解個球員場都未落你都可以反嘅？
係咪Fred屌左你老母？
咁中意你個邊爐 基達 費基亞
其實你可以入番隔離痢po
我諗應該無曼迷留你

屌

大家國家隊隊友洗唔洗咁狼死呀

大撚把人笑水魚啦，個撚個做晒猁9

第一日上網？

仲要從後踢佢..駛唔駛啊

樓上係咪痴撚左, 買完俾人踢傷都笑鳩自隊波水魚?

其實條友都戇鳩鳩咁左好耐 , 我見都冇咩人想理佢

件草食男真係戇撚柒鳩架

之前仲叫山狗斷腳

痴鳩線

迷馬 迷迪比

簽到電話佬請哂你地食脆香雞翼放題

無啊
見你簽Fred又屌貴 簽dalot你又話Google人
轉個頭就去j人地個邊爐 基達 同未加盟嘅費基亞
就連敗走嘅depay你又j佢係法甲啲數據
跟住又瘋狂jMalcolm 點撚知無睇過即場嘅
就係咁話好中意 點解唔簽
咁即然你咁唔中意曼班球員
我都係建議下你轉捧多你中意嘅球員嘅球會姐

正評

下 佢不嬲都係on99 點解咁多人同佢認真

England XI vs. Costa Rica: Butland; Jones, Maguire, Stones; Alexander-Arnold, Henderson, Delph, Rose; Loftus-Cheek; Vardy, Rashford.

sry囉 一時認真左
平時睇到都當佢on9仔算
但今次連自己友傷都笑 真係

退咩錢，都未簽

牙fred係大家同意左，但係未完成哂手續未簽

反而大碌就係簽左搞掂哂，所以外媒報首簽都係大碌

我幾時又走去j邊爐 基達 同費基亞
你又好似認撚錯人WO

大你個譚仔+土匪放題

繼續試陣

龍虎切

姐係咁,理念唔同,講黎都晒9氣
繼續J摩9買埋D人柒下柒下啦咁

Doctor Rodrigo (Brazil): "Fred had a trauma to the right ankle and began recovery work. Still in pain and it's early to make any diagnosis. You have to wait for the first 24 hours. "

唔試華dee+kane

咁買完返黎係咪曼聯球員? 反摩要反到連球員都反埋
成隊波由LKK去同DDG都係摩佬佢揀黎出, 咁係咪要個個都反?
不如你捧過第二隊啦

我只係笑９曼用咁撚多錢簽件未踢先傷既水魚價球員
我唔係笑佢傷，分反清楚好Ｄ，字都唔撚識睇邊個ＯＮ９ Ｄ

關理念乜事 ?
球員比人整傷係個球員柒下柒下 ?
你講緊乜鳩呀其實

去打FM啦，鐘意隊波根本唔會咁反法
就算幾唔滿意領隊同球員都唔會想隊波收皮

投降吧 我沒有辦法 被你隻賤種咁產

上場kane都踢左7x分鐘, 應該抖佢半場

咁自己係有自由有權支持邊個反邊個架WO
一定要迷晒成班迷既球員先叫曼迷，都幾撚獨裁下

唔鐘意咪當睇唔到，我就係咁ＯＮ９咁撚特別既曼迷，無撚計

未踢就傷，笑死人咩
原來係笑緊個球員水魚價
我都唔知係我理解能力有問題 定 你寫佢能力有問題
冰封三尺 非一日之寒
諗下點解自己比人屌啦

戇柒鳩, 簽果陣知佢會俾人傷呀?
你老母生到你咁戇鳩, 唔通我地又笑佢唔識生呀?

我幾時想隊波收皮，又老屈

不如睇下同隊波夾成點踢成點再話係咪水魚好無
保連奴當初咪都係俾人笑中超結果係疤點有眼睇

你個次問佢
真係笑到我

曼比得貴 跟住條友踢得差咪可以笑曼係水魚 , 冇眼光囉 .
但而家條友比人踢傷喎 , 曼可以foresee到佢會比人受傷 ? 你笑緊乜鳩 ? 收皮啦屌你老母

講還講唔好講老母

＂簽果陣＂＜----一早笑撚左佢係水魚價簽同簽前簽後有咩關係

狗竇真係日日都有野笑

唔一定要迷哂, 不過點都唔會見到自己球員受傷都仲幸災樂禍笑做左水魚
不過好彩你有自知之明知道自己戇鳩

答到我比人踢傷點解係柒下柒下未呀撚屌

屌你老母，咁曼簽文員番黎傷，唔撚關曼簽人問題咁關咩問題

認自己戇鳩 跟住繼續無恥咁兜
人無恥真係天下無敵

咁係唔係傷完而家曼宣布簽牙fred?

fred算文員咩
好似無乜點傷過

估唔到咁都可以狗咬狗

佢之前傷患紀錄好差 ? 收皮啦屌你老母 .
答我啦 , 球員比人踢傷點解係柒下柒下呀

牙Fred傷病史好長？上季成日傷？
曼點撚樣foresee到佢比人剷傷呀？

得一隻係狗姐

其實戇鳩只係思想上同世界既人都有異距
當全世界都戇鳩既時候，有特別既人就等於聰明

可能喺佢自己世界裏面 fred係文員掛

極危險...

知你憎犘狗啦 夜啦收皮啦

條戇鳩要幾小學雞 + 戇鳩先講到上面既野
睇到我打冷震

如果身體質素好既話正常連傷都唔撚會傷
你又唔見馬廸會傷

好撚風趣

依個年頭50m完全可以接受啦已經

比人踢傷又唔係自己跑跑吓傷
仲未知大唔大鑊就話係文員
On99

戇鳩到......

我係你就自動退出曼區啦
唔好做曼版老鼠啦 留返個下台階比自己啦

如果真係大傷曼聯會唔會反口唔簽約

所以我米一早話佢係水魚價簽番黎，咁易傷仲唔笑佢係水魚咩

有冇諗過你係特別On9

只係打個比喻姐，咁Ｅ家傷就係傷

姐係傷一次就係水貨
咁朗哥 美斯成個生涯都傷過啦 咁又係水貨

屌你老母 我覆咁撚多人，你ＬＥＥ Ｄ ＯＮ９ 排多陣先啦

屌 易傷 反摩都唔好咁on9啦 之前叫山狗斷腳又係影衰迷馬黨

牙fred一定要無事

如果馬迪傷過既你係咪以後唔撚好係曼區留言 ?
你仲未答我喎 , 點樣比人踢傷係柒下柒下呀？ 答啦屌你老母 , 9唔撚搭8

其實呢薩克達出產過唔少出名嘅球員
mk 祖個哥斯達 曼個費蘭甸奴 費蘭度 金章安等巴西球員
其實係咪真係咁絕望呢？
我唔敢講佢一定上到上面依堆嘅球壇位置
但係會唔會一場都未踢就係100%做水魚？

如果因為一個球員係踢烏超而唔買佢
咁只會顯出自己嘅幼稚

屌, 原來理大洛河d frd黎架

有咩要咁做？做個曼迷都要比人歧視，真係好撚獨裁

大家識做啦

駁唔到就話人on9 小學生唔好影衰曼區啦
呢到唔歡迎你呀老鼠

無咁ＯＮ９一簽未踢隊波就傷

哇屌
大家block左佢算
依個人極危險

而家仲可以壓價，因為未正式簽完

疤隻丹比利同古天奴

好似你咁仆街 又咒自己人斷腳 又親自己人傷話人水貨嘅球迷 唔好話曼迷 連做球迷嘅資格都冇 躝啦老鼠

唔好睇j片啦
完全冇參考價值

已block

嘩 好撚高質
評已正

睇相就知牙fred無事,
利申犯罪心理學高級文憑畢畢

我平時都係睇你d j片咋

屌你睇清楚Ｄ句野，係話摩９簽Ｄ人柒下柒下，關佢傷唔傷撚事咩，屌番你老母

自己on9咪撚賴人獨裁啦
咪話人屈你on9呀，你自己認左架

朗隊full match都已經係J 片

唔洗睇av啦你

貴價買a
a踢得廢
同位置唔會再買第二個
所以唔好再講錢反正唔係我俾
買錯人直接影響隊波架

唔關傷事咁點解fred柒下柒下 ? 佢做左d咩？ 咪撚柒兜啦戇鳩

好撚成熟啊，踢撚得掂先同我講上面堆人個名黎抽我啦

一日無貨交，一日佢都係摩９水魚價既黑尻

今年轉會冇乜野j既
說好的一年一星呢

av 都要睇

繼理大洛河曼區又出隻老鼠
快啲斷絕關係 唔好影衰曼

好撚柒

岩呀

場都未落就水魚啊嘛
我知啊
場都未落就傷 唔係水魚係咩

J朗隊夠啦

咁馬仔都係水魚價嘅黑鳩 快啲賣馬啦咁 都未交到貨

各位唔洗咁勞氣啦
呢條撚屌 晨早就要block

踢波柒下柒下咪柒下柒下囉，洗唔撚洗寫番幾千字解釋啊

反摩既都俾d質素啦 一咪鳩反 on99

堅決唔block
block左無得笑

呢倒反摩係盲反

睇下自己quote緊乜鳩先啦柒頭仲兜 兜你老母咩

今日嘈完預左係到無立足之地
不過你班聰明人繼續Ｊ摩９就睇下邊個笑到最後啦

我講緊某位

雖然我魔狗好廢, 但一聽到賤種聯絡魔狗, 個感覺就好似就帶綠帽咁

摩狗依啲垃圾
買人梗係錯 連呼呼都係浪費緊地球資源

反屎既都俾d質素啦 一咪鳩反 on99

反摩佬無戰術進攻無form都正常
連一個未出過場都話係買水魚同盲反有咩分別
起碼都睇返一季先啦

屌你老味場都未撚落都可以話人冇貨交

屌 又引戰

帶綠帽呀 問S_Kagawa啦！

其實你咁鐘意反摩 仲想有邊個教
同埋daddy黎之後已經係後費sir年代最好
而且我唔覺得有其他available嘅冠軍教頭好過佢
定你覺得以前moyes v92比而加好

咪借d意混水摸魚喎
入果幾球波唔夠補返佢既派膠數

牙fred比不死人整傷咗

曼區思覺老師

隻隻都咁膠
不用分那麼細

洗撚理咩教練
最緊要買d人返黎球皇片好j就得！

迪比同Malcom咪好J

果啲乜撚野Dalot只係Google人

唔知班雜種狗有咩睇法呢？

深夜留名

未落場已經反定

福仔國家隊好似勁d
牛尾巴

福又球王上身 牛尾巴

拉車勁撚到

好撚似啲中二病上腦既毒撚
全世界最撚醒係你啦

Cls

踢成季曼都無呢D

Ford

靚到痴線

福仔依腳

射鳩死navas
福儲力踢世界

福仔好Fit咁

福頭

屌你福仔咩料呀
係曼踢果d咩黎

有冇手足cap低福仔呢球

條友之前話咩唔當山係自己球員 希望佢斷腳 已經比人屌撚到潛 依加又突個頭出嚟比人屌 笑撚死

多謝摩狗

今季福得對猁果場撚狗 一踢國家隊上身咁

福仔真係幾fit 仲好肯上腳扭

又大巴大巴打落摩狗到

福仔踢國家隊醒目咁多

上場咪又係獨

隊友唔同
英撚肯走位

呢隊英格蘭好睇過曼聯

射左成季終於入到

好撚獨

nowtv食左迷幻藥咁

C7

次次射上看台 終於入

navas didn‘t move

福真係變左另外一條友咁

我地青訓入2球

睇完呢家只想講句
摩狗躝啦

快到

回錯post sor

Mon po狗

Fred

唔知呢個轉會窗仲有咩人簽到

迷褔又贏

係曼聯出呢招然後衰左比人快攻入左。比反福屌爆

因為瞓覺錯過左屌條垃圾小學雞

who

0821

有冇手足一齊去鵝頸橋打不死人小人？

好似話皮外傷？

怨婦獌

又俾利狗仔拉落水

訓練受傷有幾大件事又唔係收山腳

屎波都踢傷過鍾斯唔通又喺公海兩星期馬拉松式叫春成個怨婦咁咩

係摩佬之下 敢做花式敢扭波先算啦
呢d友賽加埋修夫基就話放鬆d姐 一到正式比賽 英撚個腦又壞死

咁呢個真
盡力留過唔得撚就

佢比人整傷 你屌佢老母

追晒Po
好好笑

諗起屎波整傷Jones

我福又尻射 比佢負碌入到變世界波姐

乜撚嘢傻鳩草食男

福對車嗰場有呢d呢季可能有隻足總杯J下

Fred個傷唔算嚴重既……

痢狗又喺公海吠喇

理L佢

下年可能
Fekir
Keita Fabinho

vs

Pogba Fred
Matic

視杜奧巴如無物.....

勁到痴線...

歐聯決賽前話想猁贏要同國光榮嗰兩三隻曼猁雜種死晒去邊，你啲猁狗fd子喺公開瘋狗症發作喎

死L晒
PS: 有D係假曼

depay去ac

當年仲話想猁拎英超，啲雜種狗真係好撚痴線架
猁最好破產執柒晒佢啦，仲想畀佢地贏錦標

痢狗成班賤種

買完阿fred即刻俾卡c米路剷傷
係咪可以離開國家隊即刻放假

勁到癲

無得踢世杯好撚慘架，球員角度
你估個個都咁睇得開去越南同人街頭表演

睇佢傷成點

反摩又贏

如果今時今日朗隊18碎
轉會費要幾多錢

唔好阻住d死物去蝻亞發展

波牛朗隊個時真係勁到

痢狗又買一件

貴過咩包皮 泥馬
以前李奧 放在而家 應該過億

班怨婦痢煩到乜咁

谷咗咁耐先有單新聞可以抽水就空群而出

獸人同魔童嘅分別

人地以為我地想屌卡斯米路又唔敢出聲
其實根本唔care 唔係大傷就得啦
Fred都係睇袋啦係國家隊

成個新聞明明都無曼聯人入去

Redcafe唔見有人講

咪由得佢地圍爐囉, 太低質連屌都費事

呢件幾好j 右邊

Dalot咩number? 見佢story印波衫

呢一年朗隊真係cls咁勁

買兩三潛力新仔, 有機會就買件big name
就算摩佬下季收皮, 留低都係一份心意

英人
18已經世界一線
200m走唔甩

但值

而唔係一個負擔

個時真係值 唔差得過包皮

肥西D進攻本能好RAW好勁，但為左就牙朗逼佢要做埋組織結果攪到唔知點咁

當吹奏朗隊太over既時候 應該又有狗咬狗

剛出道嘅朗隊應該冇咩好咬

heritage

佢後生勁其實無野好拗
後期嗌走同變成點就

勁過

朗隊成個曼聯生涯overall都係功大於過

利一下簽2件。。。勁到CLS

AGGER
包皮有無出過直線盤球啊
18歲既朗尼一場波都幾次

歐國勁到仆街

Fekir 沙基利

唔四強傷左根本可以直去決賽

傳緊姐？
佢地咁大手筆買人 Salah/Mane可能會走

confirm先拎出黎講啦

fekir 應該成事喇

10/11 草裙舞個年好勁 之後慢慢dup

10A去李斯特城

痢換哂個正選中場

fekir真係勁 下年皇者回歸

費基利
基達 邊爐
成條中場線換晒 又升級埋
執埋龍門 真是可以挑戰英超
不過利狗 柒開有條路

基達好似好暴力

Portuguese publication O Jogo claim Manchester United are locked in a battle with two unnamed Chinese Super League clubs for the signature of Anderson Talisca.

United have reportedly lodged a £35m offer to Benfica for the Brazilian, who has excelled during a two-year loan at Besiktas.

The Chinese clubs are understood to have matched United's offer for the 24-year-old, who scored 30 goals in 47 games last season.

巴西連

全部當打年
加埋原本個班 睇到都驚

摩佬真係好鍾意巴爾幹半島既人

23場德甲7黃2紅

我都鐘意
果度d女

懂不懂規矩？

牌面上中埸升哂級再配高普隻瘋狂逼搶
係好似好勁 不過要打落先知

兩紅係直紅定兩黃一紅

今季直頭亂踢

隊友都打，條友黎英超就知咩料

個感覺好似大巴拿

打攻中，咁咪冇sms

樓下係基佬

出文未牙仆街

樓上帶綠帽

perfect combo

其實係咪冇人記得T仔

綠帽基佬

摩狗唔撚會用啦

希望曼聯球員代表既國家國盡快出局
回隊開操

班猁狗屈住屈住 而家連受都有得抽
果然係球壇賤種

J仔都勁過佢

我也是醉了

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

真心覺得佢多d機會出場會成材

你寫左3P先

真係笑撚死 訓練受傷咁撚小事根本好平常 佢地就覺得我地會嬲到仆街

之前又話贏波出文

足總輸波 唔計

d狗未打瘋狗症針

話時話，理大落河去左邊

樓下係綠帽基佬

大家理念唔同

打個邊爐220 你我哈哈笑又去左邊

咸爺都幾慘
三個仔都唔踢波
仲要迷阿根廷

理鳩得佢地，屈左咁耐，難得有位唔係唔入曼呀
邊個會好似佢地咁要嬲到要大大篇野澄清，可能真係好痛

d仔踢波佢仲慘。。。
一定成日比人放上檯

真係等鞭屍...仲要冇老豆咁靚仔

呢個仲係度, 改左名叫rose馬迪

屌原來係佢

見到條鰻魚都唔開胃

好似賓周同閪既混合體

屌奶星 福頭個下射門 係暴聯成日都射架啦

不過唔係省中人就飛機 先比人屌鳩射

紅磡果間

仲未簽人pk

牛尾巴果下，應該佢平時係k角位思考人生果陣已經好想做

睇睇下出面D LBJ飛機POST突然醒起隻球王原來入左股猁，唔怪得兩班D迷都係一擔擔

我流緊口水⋯

無成本又可以玩野，點解唔玩？

我食過其實食落係ok

英軍友誼賽無敵mode全開姐……

一分組賽就變返平時曼隻福仔

Joao Cancelo to #Juventus is practically done, loan with €40m obligation to buy.

Cancelo 過 祖記

大米仲走唔走到？

鰻魚除左日本正正經經好味個隻鰻魚飯，其他配搭會覺得好漏好怪

拿玻利都想要

爆炸狗躝未

Fred 完了

係幾靚 幾隨和善談 我識佢兩公婆

鰻魚fans 乜撚都食

放係包到我覺得可以一戰

傳聞拿玻里截劫左大米

唔知就係，尋日話ready

係幾好人，個時啱啱開幫襯，反而出左名之後冇

成班埋土仔

我住格離大酒店

RIP

上次係屯門比拉車撞...

出到咁遠呀

屌 我諗左陣咩係埋土

冤有頭 搵番福頭好啦

猁簽埋費基亞同沙基利

我地前場一定要整個big name先夠打

人地簽法甲踢到開掛咁嘅球員
我地持續簽水魚價力架

米盲如果走晒 簽番2個好D既後防就滿足了

後防簽左個啦，應該唔會再補閘

回魂

回購Kagawa 啦

年年都講前面人腳唔差架啦

岩岩係fb睇到，疤話如果簽唔到電話佬就會簽沙拿

見skysport話簽利馬

而家前面都唔知踢咩套路
下半季 場場都好似球員自由發揮咁 是季初有D防反 後上
一打陣地戰 成班人個腦唔識轉

摩佬進攻套路咪就係球員靈光一閃

個個自己踢天才波

求下你唔好再揸車

Hehe去左東京

又爆得又撞得

摩唯一一招進攻套路係大腳斬上走俾中鋒
兩翼後上接應 之後自動波 天才波
以快打慢 避開中場組織
類似Lkk 對熱 馬仔入果球
or 對痢屈Lovern

奈何Lkk全季做到hold 波策應屈指可數
曼除左pogba又無人識長傳

所以唯一一招都死埋
唔知踢咩撚

朗隊左中右都打到99分
牙朗就打翼100分

牙Fred 傷左
要挽留爆隊了👀

買埋SMS DIER咪得，牙朗不錢都仲未開始洗

痢換晒成條中場線 中前場攻守兼備 下年連聯賽第二都保唔住

開發咗渣古打右翼出波...下季練埋自己斬完自己飛埋去頂

猁狗果種柒你估佢唔到
轉頭賣鳩埋沙拿填數

其實都唔明摩佬 前場差後備中鋒 右翼位 反正佢都唔識教人轉踢右翼 咪係市面汁一件返黎 我曼有的是錢 lkk傷左之後 中鋒位無人舞得掂 唔知點解唔買後備
其他人 福馬 山 lin 一係教曉佢地 踢右翼 一係後備 一係賣

你估佢唔想買，執唔到派利事之麻

今年真係去買韋利安，班迷馬又實咬死佢

彈鐘／壓價啦，反正都未簽完約

猁簽到fekir 真係玩撚完

咁多人怕傻鳩痢嘅？

金章安都係打右，馬仔又打左唔同位wor清，反而連就少左機會喇應該

又傳牙朗番黎

天氣熱得滯short上腦掛

有邊年唔傳
就黎同曼聯名叔史尼達一樣架啦

唔好理，前面買乜人都咬！正所謂多隻香爐多隻鬼，到時馬連打右都冇得打！

玩佢老味咩，成陣臭鳩味，猁狗又中意自爆，陣柒味柒味洗唔甩

Fred傷得好重？

如果渣古值七千五百萬鎊嘅話，朗隊至少值十億

岩岩係fb page見到里昂出聲明話fekir去猁嘅消息非屬實，猁狗連簽人都柒過人

簽唔到好事 法國美斯堅勁呀

唔係又要道歉下話, 買人買到要道歉真係好柒

屌 佢地真係成日搞呢d鳩野出黎
不過可能時間問題啫

聽日先出報告

前排佢地都學人發聲明話唔好搞文尼，好似係

上面咪係咁 最後都簽到

上年咪又係咁 最後都簽到75m中堅

簽個人都柒過人，仲要柒兩次

簽就應該簽到既，只不過件事好柒
又唔見其他球會簽人成日比對家發聲明
係猁特別鍾意搞笑

呢單野修頓明落猁狗面架啦
拆骨拆得咁爽, 捉到痛腳仲唔玩盡佢
唔道歉最少ban一季轉會

雖然搞笑 但人地簽既中堅好對板 我地隻白lin. 擔唔到旗

用個踢葡超嘅廿頭新仔同個踢慣左英超廿尾有經驗嘅人比
維迪同艾夫華一黎到畀人撚左半季狗，之後踢成點？

又係法甲球王？

咁熟面口既?

我只係覺得猁簽咩人都好，都唔洗嚇到鳩縮
岩岩果季沙拿勁到咁，最後咪又係雞胸
佢簽果班適唔適應到英超又唔知，沙拿保唔保持到咁勁又唔知
真係無必要長他人志氣

收到Wind里昂摶埋個WC等Fakir升，我估猁想wc前done deal，再扔多2千萬出黎應該ok

同意 佢前線keep唔keep得返Mane都係問題
最幣有班傻仔覺得我地食硬佢地 一味得個踩字

Evans去左李城唔打英冠了

下半季白lin踢得真係唔差

白Lin都上緊力啦
起碼好過屎波

仲有6日

黑鳩聯白人冇運行啦

料清睇邊隊

拎緊個now e 盒睇波

94年開始撐巴西
英撚就96年開始撐 失望左10年 今年冇期望

其他乜都睇 最憎德西狗

對國家隊冇咩感情
支持下啲歐聯小國同日本

禾德國撚

德國首戰係德國一間大酒吧睇

怒屌德國妹

隊隊都簽人架啦 又唔係c7美斯呢D
加上猁狗個種柒

屌到個德國妹呱呱叫

食食下紐倫堡腸食埋你條腸

啱啱先簽件白大碌

D清

想係世界盃前識個女仔一齊睇波

me ok 銀行有幾錢？

BB, 點解唔見碧咸既？

有j ok？

我咪碧咸囉

不了
球迷黎講我淨要韓國夠了

BB你好靚仔呀

我系朗尼

點解無巴塞同你隊曼聯？

瑞典傳奇球星伊巴謙莫域顯然仍對緣盡世界盃忿忿不平，他埋怨是瑞典傳媒令他賠掉決賽周參賽機會。

距離世界盃決賽周開賽不足1星期，而他落實不獲瑞典召用也有大半個月了，伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）受訪時，卻似乎仍是未平伏心情：「是傳媒說國家隊最好沒我的份兒。這是瑞典傳媒的態度，我沒有一個典型的瑞典人名字，我沒有典型的瑞典人態度與行為，然而，我仍然是這個國家入球最多的球員。」 這位洛杉磯銀河前鋒，說時不失傲氣，也有怨氣：「我認為這是球壇最大的派對，所有最出色的球員都在那兒，Zlatan不在，他應該在那兒，但他不在那兒。」 在決賽周期間，尤其是分組賽的時候，伊巴可真是會閒著，因為他代表銀河於周末出戰皇家鹽湖城後，直到6月底才會再出賽。至於沒有伊巴的瑞典，於6月18日先鬥韓國，同組對手尚有德國與墨西哥。

牙籤 不了

紅色個隊咪係

唔好睇波啦，扑野啦

咩係越位

愈來愈煩

姐係戴套扑野，射門無效

我條丁越過左你條底底

即係你身上果d穴位，睇下你有無犯規先
（兩手亂摸）

咩叫禁區射12碼？

首先，你要露出你個禁區

做乜鳩

屌, 係咪又黎料呀

有冇清去左上水？

成班基佬

即係係你神秘既禁區犯規（手指篤）

Rich
利伸：德遊

之後Toby

屌去做野
利申：奴隸

好多假波wor清
南美妹有樣又有身材

我企最前 唔好相認

德國出trip

我冇去 post d live相黎睇睇

德國好呀
d 車無咁易炒

唔自爆啦

fred 如果長傷撻訂 要比幾錢

hea碧相

有得咁咩 約都簽晒

係度問下先 用緊ip8/8+/x既清有冇用開無線充電座？有冇d抵玩又安全既推介？

公司放左隻淘寶既torros so far so good
一舊水鬆D

ikea

琴日有人話未搞哂既

德國車鋼水好, 炒左無咁易死姐
手車屎既俾咩車都係炒架啦
名就唔開喇, 幾take pass果d呢

邊有可能, 唔傾好哂唔會公佈啦
點會咁肉酸撻訂

佢轉左渣26 幾好鋼水都即死

宜家

諗緊ikea定屌米 兩個百鬆d蚊 幾抵屌 應該安全 唔敢淘驚爆炸

神秘既三角地帶

鬼婆都係一堆假波

德國妹有d都正 葛斯條女 不過普遍大份 不了

一定係ikea，屌米會監控

充電座都監控到咁撚犀利

之前新聞中國製連電飯煲都加粒野去連人WiFi偷資料

鬼婆d假好撚明顯

傾好哂，但係未簽

獨立報講正式首簽係大佬，fred係雙方達成條件世盃完先搞掂埋佢

所以牙Fred咩相都無

究竟佢傷成點

6-8個月

搞歇冬期

咁撚耐 堅唔堅呀
如果真係 卡斯米路依條仆街冚家拎啦

Good News

應該摺左個聯賽盃啦 比賽一樣咁多但反而多左個歇冬

撞正農歷新年長假

堅料？？？

一早要啦

睇佢個名都知乜事啦

歇冬 多d星期五場 所有fa cup比賽一場過 依d應該要啦

點解曼區咁多on9?

樓下果個已經係

你刀系

你一定係 又gay又on9

寫錯，6-8月復出先岩

唔撚係掛

破大巴去左a米

無check email唔記得左要in U

係 咩草食男又要睇多隊

我都係fd講先知 但官方個d見唔到有官宣

蘭仙尼acl 臨開波先咁搞 慘

痴撚線，車狗打算用達子換希古恩

你咪又係一樣 夜夜幫我含到雪雪聲

終於諗自己係gay?

typical Roma twitter

上次簽克羅地亞條片又係笑到痴線

想問下有無人依家都係機場見到hea碧佢地，唔知走左去邊

馬些路話不太嚴重

屌死猁狗

又簽一個

女教練

屌以為惡搞

牙朗9成走喎講到
回家吧

死撚開

皇馬都係用轉會曼呢一招

傑斯愛回家

阿車利踢過晒

摩狗終於走, 爽

ok I diu

碧咸偷食

又偷食

又黎

SOURCE?

話時話, 咸嫂個牌子有無人買架, landmark間野都唔見有人入去既

Manchester United could agree a £31m deal with Sevilla for Clement Lenglet. (L’Equipe)

幾時先肯買右翼

幻

如今各路英媒和球迷都認為，曼聯在左閘的位置上存在很大的短板，這應該是紅魔今夏補強的重點位置。不過來自《獨立報》的最新消息稱，摩連奴的想法是不同的，他認為球隊的左閘位置尚可，他更希望花錢給盧卡古找個後備。

上季曼聯的主力左閘為艾殊利-楊格，他的表現可圈可點。曼聯在左閘的位置上還有盧基-梳爾，比連特，達米安等人候選。即便今夏達米安和比連特離隊，摩帥認為艾殊利-楊格和盧基-梳爾的組合也可以滿足新賽季球隊的左閘需求。曼聯此前和祖雲達斯的邊後衛辛度傳出了很多緋聞，但是這筆轉會價格很高，摩連奴認為預算應該花在更有需求的位置。

肥梳係咪會戰勝歸來

最後咪又係羊

羊又老一年架喇, 貼埋剩返果段
簽m子正呀喂

《獨立報》稱，摩帥認為曼聯的當務之急是給盧卡古找個後備。上季盧卡古幾乎被用殘，很少得到輪休機會。拉舒福特和山齊士等人儘管可以客串中鋒，但是戰術上無法提供盧卡古那樣的柱蠆式作用。摩帥認為找一個風格和盧卡古類似的中鋒，對於球隊應對多線作戰的壓力是很有必要的。

因此摩連奴更希望將預算先花在引進後備中鋒的計劃上，目前英國媒體熱炒的兩個潛在目標是阿拿奧杜域和文素基治。戰術作用上都可以頂替盧卡古的位置，可以讓他獲得更多的休息時間。《獨立報》也指出，曼聯也在探索其他的可能選項。

幾時清冗員

簽M子做Plan B好過留爆炸啦
人工分分鐘重平d

22 years old

Dennis Man

大陸咪右翼

後備中鋒咪小豆lo

摩佬要高大襟撞坦克型

又撞得又射得又爆得
就唔會做後備la

Talisca借去含大

又話去英超

拎左個now e返黎，部電視當埋Android TV有得睇YouTube 又有世界盃

唔洗食佢880

清高其實幾正
但佢肯定唔會過黎踢後備

咩黎

now新出左一個Android box
有世界盃睇，又有返佢HBO, fox個d電影台直播點播

csl續約送既

係咪16強對陣嗰時摩佬睇完版覺得啱用

andog box no delay?
full 64 matches?

if u cant win them
buy them

delay應該有d
但係足64場

睇黎要buy most of them

爆炸快啲躝

嗱嗱聲登鵰啦

m字

Fred傷勢點樣？

未懼拳來劍往仍迷戀揮灑的血光 不知後果
生於海 種下我 便成浪

德國個進攻立體到
個個都放過頭波 跟住一個突入就一球

而家有咩

打緊沙地 贏緊1:0

屌呀，個now e 得瑞士對日本

上網搵lin啦
reus好fit

一講過頭波就諗起山狗吊波

半年都去

德國真係癲架
kroos 同 boateng兩個啲過頭波
又平又急 不過成隊德啲前插都好靚
迪基亞 kimmich reus
加埋muller 同 werner 兩個搶點

邊個迪基亞

Khedira

仲諗緊你講基迪拉定達斯拿

Draxler 條垃圾就算數
打隊沙地都可以打到咁撚樣

日本廢到仆街

德撚

有得j埋今屆好j啦
08黃金一代收皮就應該冇得再j
班後備好垃圾 睇下未來有冇其他新星好過

不過今屆個踢法應該幾好睇
上屆個打法真係睇到訓著

德狗

日本今屆真係好唔掂

7-1

大把後起
哥利茲卡，添姆雲拿，白蘭特，辛尼
菲臘麥斯，麥斯米亞

依4個係有d即戰力同潛力
max今年都25歲了 真係唔算話太後生
麥斯米亞反而我覺得唔太突出
反而艾洛特好似重勁d

最主要都係後防中堅 左閘太青黃不接
右閘都係得kimmich比較好

點解香川出都冇得出

中堅有蘇利

配眼鏡

好串咀

依個只可以講身型一流
但係位置感都唔係話好
炸彈黎 睇下佢可以成長幾多

有出到咩 我冇睇場波 剩係睇個app

左閘柏汀赫特同Philipp Max都幾sharp

但後者唔知係咪屌過Low老母，做埋歐洲後衛助攻王都冇得入選

其實路維不嬲選人都咁鳩架啦
但係佢份cv靚 你吹佢唔漲姐

同埋佢搵左咁多年左閘
有個夾慣夾熟嘅Hector係度
佢邊會咁易放棄
但又無理由帶三個左閘 2揀1姐

呢排晚晚半夜都落大雨

冷雨夜我在你身邊
盼望你會知

0404

0405

0429

登鵰bale未

0451

朝早留名

見到係個名 笑撚左

迷碌黨

大陸仔

返六日唔撚易

出太陽

0847

Clement Lenglet 好波!

done deal？

清屎波

唔講以為簽左世1
怕條撚咩法甲矮撚

Ok

清你都未清屎波啦

清我
唔係化
中場唔夠人仲清我

聽佢鳩up, hehe呢d爛打型應該啱摩佬

摩佬: 屎波含撚舒服過你

你又知？
你幫摩佬含完話屎波技術好過你？

簽完2件冇晒聲氣
至少放下d冗員先啦

Real Madrid will not sell Gareth Bale for anything less than €222m, the same fee PSG paid for Neymar #mulive [abc]

Rojo on #mufc game time: “I can't blame him (Mourinho), but at the end of the season, with fear, I went to talk to him and ask him what was going on. He told me there were several in situations similar to mine, and he was going to put the one in who was better.” #mulive [olé]

勁過哂曼狗所有攻中

講真人工最貴既山神都係年薪二千萬頭

你C朗要成3千幾萬一年我地點俾你呀

Athletic Bilbao want to re-sign Herrera and are prepared to make him their highest paid player #mulive [as]

曼自朗隊走左有撚攻中

冇可能咁on 9 俾222M 簽Bale 啦

一日痢後防仲係有老虎撚就唔撚使驚

電話佬100M解約條款仲存在？

Suck it yourself

In Karius we trust
前面入3粒 後面失返4粒
如果高普今季唔買keeper再一次證明佢固執累死全隊

Firmino: “I prefer not to comment on Sergio Ramos but he’s an idiot”

Ramos: “Its ok for him to call me an idiot but his teeth are brighter than the future of his club. Who’s the one who looks stupid here?”

一定唔會買
Karius佢入，咁熱血一定撐到底

屌你老母

玩具真係好鬼悶 今年睇第一場 成個broadcast都好細路仔咁 同以前bulls年代差好遠

勇士鳩隊3分

要迎合大眾口味係咁上下
你當佢一場show咁睇啦

Spurs and United are £20m apart in their valuations. Lenglet an alternative, Mourinho likes Varane/Boateng, sources have told ESPN FC.

Sources have told ESPN FC that United are willing to pay around £50m for Alderweireld, but negotiations have hit a sticking point with Tottenham valuing the 29-year-old at closer to £70m.

又1001
唔知開左bot未呢

挑戰

求下你唔好

你個topic好經典

10